{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018871",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1009172",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 용전 더휴식 아늑호텔 2호점"
    },
    "text": "高い大田の宿です。 部屋は清潔できれいで、広くて快適な寝具や枕を提供しています。 お部屋の中には香りも良く、静かな環境を提供します。 公共交通機関やターミナルへのアクセスが良いので便利です。 従業員は親切で、カラオケを利用できるメリットもあります。 ただし、一部の部屋では匂いがする場合があり、駐車スペースが制限される場合があります。 全般的に価格に比べて満足できる宿泊施設です。 大田で良い宿を探すならおすすめの場所があります。 清潔さや備品管理など宿の管理に満足していましたが、チェックイン時にインフォに人がいなくて待機する不便さや質問に対するインフォ電話ができない点など、サービス面で失望を感じました。 ゲームルームは楽しかったし、必要なものも充実していましたが、コバエが多く、きれいでない部屋もいくつかありました。 また、出張目的のお客様には7時入室が遅すぎると感じるかもしれません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の部屋はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "部屋は清潔できれいで、広くて快適な寝具や枕を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の環境は静かですか？",
            "answer": "お部屋の中には香りも良く、静かな環境を提供します。"
        },
        {
            "question": "公共交通機関やターミナルへのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、公共交通機関やターミナルへのアクセスが良いので便利です。"
        },
        {
            "question": "従業員の対応はどうですか？",
            "answer": "従業員は親切で、カラオケを利用できるメリットもあります。"
        },
        {
            "question": "部屋に匂いはありますか？",
            "answer": "一部の部屋では匂いがする場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースは制限されますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースが制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は価格に比べて満足できるですか？",
            "answer": "全般的に価格に比べて満足できる宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "清潔さや備品管理など宿の管理は良いですか？",
            "answer": "はい、清潔さや備品管理など宿の管理に満足していました。"
        },
        {
            "question": "サービス面ではどのような点で失望を感じましたか？",
            "answer": "チェックイン時にインフォに人がいなくて待機する不便さや質問に対するインフォ電話ができない点など、サービス面で失望を感じました。"
        },
        {
            "question": "ゲームルームは利用できますか？",
            "answer": "はい、ゲームルームは利用できます。"
        },
        {
            "question": "部屋の清潔さはどうですか？",
            "answer": "コバエが多く、きれいでない部屋もいくつかありました。"
        },
        {
            "question": "出張目的のお客様には何か不便な点がありますか？",
            "answer": "出張目的のお客様には7時入室が遅すぎると感じるかもしれません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 410
    }
}